99%好男人算唔算好男人?

99%時間比晒佢, 但1%時間...

算唔算好男人?

咁咪有99%時間係